2部Andriod電視，可否由一部TV，Mirror畫面去另一部TV？

如題
2部都上左屋企Wifi
做唔到用額外cable連接
有無app做到？